班五毛真係好笑，話點解要連登開post屌支那，twitter屌咪得， 結果twitter都ban人acc唔俾講支那壞話

班支那狗五毛真係好笑，話點解要連登開post屌支那，twitter屌咪得， 結果twitter都ban人acc唔俾講支那壞話

分辨支那狗/五毛/pr/藍絲大法就係叫佢地即刻開post屌支那， 往往佢地都會用幾個鐘時間覆百幾個留言搵藉口質疑點解要開post, 過程中佢地都極少同避免用"支那"字眼， 咁樣真係明顯證明佢地係隱性支那狗/五毛/pr/藍絲。 當然起埋底就會更加肯定佢地寧願開垃圾post唔肯開post屌支那

點解要係twitter屌
連登屌咪得

兩邊都要屌
不過連登屌就可以分到係唔係支那狗/五毛/pr/藍絲

咁早已經有兩隻支那狗/五毛/pr/藍絲大法負評， 唔敢留言

#chitter
#JoeBidenUkraineScandal
#ccpcontrolltwitter
#banforbiden